北約聯合聲明將首點明中國崛起帶來西方文明挑戰

北約在倫敦舉行峰會，據報會在聯合聲明中，首次承認中國崛起帶來機遇與挑戰，並會批准一份內部報告，擬定應對中國的行動計劃。

北約秘書長斯托爾滕貝格說，中國崛起對所有北約盟國帶來安全影響，中國的影響力正觸及北約邊界，同時大力投資網絡與歐洲基建，北約不是要製造新對手，而是要以平衡方式回應中國的挑戰。

報道說，聯合聲明亦會強調有必要建立「安全而有彈性」的通信系統，尤其是在5G技術建設上，表明北約與西方各國，普遍對華為等中國企業在下一代通信網絡的地位，感到越來越焦慮。

oh no

根本就係文明世界對不文明世界

似係真係圍攻中國

人生格言:
一不要信任中國人, 就算你自己是中國人。
二絕對信任中國人有權有勢時, 就會欺凌弱小, 以權謀私。

推

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

push

Boom

之前仲講乜鳩野中國製造2025

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

北約比普普屌完先醒

把劍好唔得閒 要周圍亮

平衡方式回應